{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel!"},{"text":"Minu koor on erksav√§rviline."},{"text":"Olen pehme ja kerge s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFE082","category":"food","icon":"üçå"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane. Olen punane, roheline v√µi kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Arstid √ºtlevad, et hoian neid eemal!"},{"text":"Inimesed teevad minust pirukat."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Aitan paremini n√§ha!"},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFAB40","category":"food","icon":"ü•ï"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Kasvatan kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili"},{"text":"Mul on v√µiga hea!"},{"text":"Mind serveeritakse tihti k√µrvalroana."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81C784","category":"food","icon":"ü´õ"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen valge ja hea k√ºpsistega. Lehmad annavad mulle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen naps."},{"text":"Beebilehmad joovad mind oma emadest."},{"text":"Mind valatakse sageli teraviljadele."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCFD8DC","category":"food","icon":"ü•õ"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen apelsin, magus ja mahlane. Kasvatan soojades kohtades puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on minu nimel."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen tsitruseline puuvili."},{"text":"Inimesed teevad minust mahla."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"food","icon":"üçä"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen n√§mma maiuspala, vahel h√§rmatiste ja puistamistega. Sa s√∂√∂d mind oma s√ºnnip√§eval! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti k√º√ºnlad peal."},{"text":"Inimesed laulavad sulle laulu, kui mind teenitakse."},{"text":"Teen pidustused l√µbusamaks!"}],"options":[{"label":"Komm","isCorrect":false},{"label":"Kook","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"food","icon":"üéÇ"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen uduse pruuni naha ja rohelise lihaga vili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pisikesed mustad seemned."},{"text":"Minu nahk on kare."},{"text":"Maitsen magusat ja veidi hapukat."}],"options":[{"label":"Virsik","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA1887F","category":"food","icon":"ü•ù"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen pikk ja peenike, tehtud jahust ja veest. Sa s√∂√∂d mind kastmega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen erineva kujuga nagu spiraalid ja torud."},{"text":"Olen populaarne Itaalia toit."},{"text":"Tomatikaste l√§heb minuga h√§sti!"}],"options":[{"label":"Pasta","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD4E157","category":"food","icon":"üçù"}},{"level":"10","type":"food","question":"Mind valmistatakse kartulist ja sa saad mu McDonald'sist k√§tte. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse k√µige paremini kuumalt"},{"text":"Sool on minu peal n√§mm."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa ket≈°upiga."}],"options":[{"label":"Kananugised","isCorrect":false},{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Hamburger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBCAAA4","category":"food","icon":"üçü"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen pilvedest"},{"text":"Teen lompe"},{"text":"Ô∏è Sa ei taha unustada oma vihmavarju p√§evadel koos minuga"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav. Tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen varje"},{"text":"Sul v√µib vaja minna p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen"},{"text":"‚òÄÔ∏è Aitan taimedel kasvada"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Liigutan puid ja puhun su juukseid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev"},{"text":"Minuga saab lohet lennutada"},{"text":"Ô∏è V√µin lehed alla kukkuma panna"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud j√§√§st"},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme"},{"text":"Vaja on labakindaid, kui olen kohapeal"}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen tehtud tillukestest veetilkadest, sa ei n√§e liiga kaugele, kui ma √ºmber olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Saan s√µidu ajal raskemini n√§ha"},{"text":"M√µnikord √ºtlevad inimesed, et ma n√§en v√§lja nagu tont"},{"text":"Olen nagu pilv maas"}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve"},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu otsas on kuld"},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind tihti peale vihma seiskumist ja p√§ikese v√§ljatulekut"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja valge asi, vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin v√§lja n√§ha nagu kohev loom"},{"text":"Ô∏è h√µljun taevas"},{"text":"Vahel sajab minult vihma"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja k√µva ning langen taevast nagu v√§ikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n"},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega"},{"text":"Olen suurem kui vihm, kuid v√§iksem kui lumi"}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Frost","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"V√§lgutan tormi ajal taevas ja v√µin olla v√§ga vali. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav"},{"text":"Ô∏è Tihti kuuled √§ikest p√§rast seda, kui mind n√§ed"},{"text":"Ma olen elektrivorm."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vari","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen vali √µitsev heli, mis j√§rgneb valguss√§hvatusele taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Katad k√µrvad, kui kuuled mind"},{"text":"Ô∏è J√§lgin v√§lku"},{"text":"Olen v√§ga kiiresti √µhu soojenemise heli"}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Kaja","isCorrect":false},{"label":"Sosistaja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}